有圖，好急屎，但女友錯手反鎖左廁所門

話說小弟宜家急屎急到震，但又搵唔到條廁所鎖匙，唯一知條匙係邊既人係歐洲旅行緊 ，三分鐘前online過，但急住屎搵佢地既我係冇人覆架

女朋友，我想同你講，你真係好拎贛鳩。

請問全能既連登仔可唔可以拯救我既菊花，呀唔係，係點爆鳩呢個菊花窿，菊花圖係下面。

比返個廁所人啦

搵個木塞塞住個屎眼

揾膠袋痾完掉出門口囉

女朋友表示，哈哈哈哈哈！
屌佢條臭閪一啲悔意都冇

插條j入去開啦

試下搵枝螺絲批插入去

撞爛對門啦

真係急嘅攞個槌打爆個鎖啦

但係點解你女友帶埋廁所條鎖匙走？ 樓主假膠？

係反鎖，佢條臭閪仲係我隔離食緊燒賣

圓鎖
試下跟住教學做

撞開道門啦

整蠱專家

膠片開鎖大法有無試過

落街疴囉

報告各位巴打，我已經用失傳已久既灣岸爆門大法成功破門而出了。

有女好叻叻喎

識唔識鄰居阿？問佢地借廁所用啦

人手filter

用你碌撚解鎖

罰緊條臭閪幫我熨衫

條臭閪連呢張相都要美圖秀秀，屌都話啲女人贛柒鳩，撚有人望你對腳咩

點解會話自己女朋友做臭閪

因為聞過

好正常

報紙放係地，屙落報紙度

閃卡呢

Btw樓豬隻手幾靚，有冇全相睇

我條女緊係正

令壽堂幾十歲人黎講對腳算幾白滑

皮膚好似好嚡

罰埋條八婆去做磨砂啦

你現在身處創意台

美圖埋都咁撚粗糙

係玉樹臨風 ~嘅整蠱專家

男人嚟

Gay

搞咁撚多野一早落街痾啦

呢隻鎖搵個萬字夾篤入個竉度就開到 冇鎖匙㗎
我屋企都係呢隻鎖 爆過無數次

原本都重會有少少信
但呢個位over咗

樓主隻手好似女人手